---
title: Что может пойти не так в вашем проекте, и как вы с этим справитесь?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
В основном это относится к управлению рисками. Весьма вероятно, что в ходе осуществления проекта вы столкнетесь с некоторыми сложностями и препятствиями. Несмотря на то, что не все поддается контролю, важно определить, какие риски могут иметь последствия для проекта, а также располагать планом реагирования на них (просто на всякий случай). Риски могут быть политическими, техническими или финансовыми. С учетом этого постарайтесь составить список событий или аспектов, которые потенциально могут сказаться на вашем проекте, а также определите меры по их нейтрализации и потенциальные механизмы реагирования на них.